林鄭，和高官，行會成員

你吔玩撚啲辭職啦，唔好戀棧權位
唔好攪亂香港
拜託哂